Carrie Lam : if I have a choice....

又係路透社...未fc

//「If I have a choice,」 she said, speaking in English, 「the first thing is to quit, having made a deep apology.」//

????

Problems wont be solved even though she steps down.

唔係應該If I had咩

Never forgive

路透社成日爆料但係又好似冇d咩實質野放到出黎不過係要保護下d爆料人既

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

In such a situation, she added, “the room, the political room for the chief executive who, unfortunately, has to serve two masters by constitution, that is the central people’s government and the people of Hong Kong, that political room for maneuvering is very, very, very limited.”

And she recognizes.

SUCK！

收1皮啦想鋪路?

Reuters obtained voice recording of Carrie Lam

I suggest we should all use English in this post so that international media agencies would understand what we are discussing.

"If I have a choice," she said, speaking in English, "the first thing is to quit, having made a deep apology."

佢地邊度收返黎

quit你老味喇 送入新屋嶺喇

So now she’s afraid of being ambushed by the Hong Kong citizens? Or sanction from the US gov?

You had.

But never again.

返英國祖家同家人團聚安享晚年

林鄭再唔走，我驚佢在中國被自殺

the political room for the chief executive who, unfortunately, has to serve two masters.....

甚至活摘器官

路透社究極吱牙膏

啱呀if I had就即係9up冇機會
if I have 即係都仲有可能會發生

it’s proofed once again that ccp is pulling the strings behind the scene

問左上帝未

If you are being apologetic, you won’t be showing a CUNT face every fucking time!!!

如果你有一點歉疚，妳就不會每一次都閪面對人！！！

she actually had

only when she goes to hell

why does our chief executive have no choice to quit, just a terrible thing in China

[twitter] ［公投］文宣的策略

i am sorry you cant

Fake news

路透社梗係堅啦

有常識都會知林鄭搞到一獲泡梗係想離場啦

收皮啦毒婦, 次次開記招開到你囂張拔扈, 同我講如果有得揀？ 信你半成條Jer 失靈呀, 你大去之日我去你靈堂開香檳呀

佢未必嘩講究，始終唔係native speaker

Reuters 有情報部

喊都喊得假過人

送你全家入新屋嶺就填唔撚到啊

問題係邊個做特首都係管治唔到㗎喇，攬炒啦。

走佬去英國囉

fight for freedom, liberty and human rights, fight against totalitarianism and the communist party, for us, and for the free world

美國堅係出手, 大軍壓境, 借機會撇啦

Sorry, I don't believe.

Carrie Lam remains strong support to HK police force, part of the source of current HK chaos status. If Carrie really caring HK, a fully independent query to HK police force is required.

佢唔係仲可以著草去英國咩

The only explanation is that for her to quit, she must be first granted permission from ccp

if she insists to step down, she can do some more thing to help HK which China government does not agree

我就唔信佢決定參選嗰陣唔知呢啲嘢喇

搞到咁邊個唔想走
林奠個朵臭哂 名流青史
問題係你走左個問題都唔會解決到 緊係等你搞掂哂先比下一個上位

一早都話佢想唔撈
擺到明係大陸迫佢收拾殘局先俾走

講過唔會出賣警隊
唔成立獨立調查委員會係唯一可以對警隊做既事
仲有人會信佢?

條撚樣以為香港人係naive打一打人情牌香港人就唔會再出黎

777 so simple sometimes naive

特首曠工會有咩後果？

基本grammar咋喎

There is always a choice as long as you sincerely and truly face us, the Hong Kong citizen.

應該去搵啊撒旦先啱

“Hong Kong is not dead yet. Maybe she is very, very sick, but she is not dead yet,” she said.

唔係, 係已經dead左
只係大多數香港人用手掩住眼掩住耳睇唔到聽唔到
然後你一手將佢地隻手反手屈住俾佢地發現眼前既香港已經死左

其實路透社到底d料有幾堅，之前咪話佢地有source 話北京係拒絕五大訴求
但係今日陶傑同埋胡錫進個live, 胡錫進係話嗰個係謠言，某程度上柒婆係仲有d決定權
真係唔知柒婆仲喺度做乜鳩

你信個中共喉舌 唔信路透

過左人權法
佢應該第一個俾人制裁
到時所有西方國家都會封殺佢，著鬼到去英國
所以而家透過路透社出黎放風自保，想將個波推番比維尼

以命謝罪
一死以謝天下

中央否決呢樣野唔可以公開擺上枱, 否則即係親口承認違反一國兩制

She should rush into the US embassy in Hong Kong.

我會改信極端伊斯蘭教

感覺有可能佢自己放風

人地年年考第一架波

Never forgive, never forget

We are not interested in whether or not she is stepping down. The brutality of Hong Kong police and collapse of rule of law she accelerated are our key concerns instead . We would not be done by just a doll replacement, let alone some fake news purposely spread to the public .

胡錫進條撚樣都好信
全部fake news

just next to her house

if G4 were yet to be controlled by Beijing

路透篇文直頭話有廿分鐘錄音？？？？？？？？

吹風吹夠啦
落左先算啦

On9
咁胡錫進唔咁講可以點講呀？
「維尼唔俾佢回應架，唔關777事」呀？
咁同認左中共自己破壞一國兩制有咩分別

講到唔關佢事咁 叫黑警打少幾下都唔得？洗唔洗下下打頭？

咪就係，第二個上咪又係支共傀儡

Totally agree, even If she steps down the next Chief Executive will be just another puppet of CCP

有錄音？

我係大陸，都唔俾佢走
整鑊咁嘅嘢出嚟
所以都解釋咗佢嘅行為
逼大陸趕佢走

27歲警犬食中學生 [已fc]

Universal suffrage

She really thinks that there still be chance to resolve the problem, and when that happens, she will have the choice she talked about

應該真既,不過唔可憐,成千個手足被拉

Agree, and done.

right at the beginning , you fucking bitch

焦土之母

核爆

其實好明顯, 特別係689 上任後
It's actually quite obvious when ex-Chief Executive CY Leung ruled Hong Kong.

而家林鄭都叫唔停黑警。。。

五四運動一百周年！

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

我都已經不斷質疑自己睇嘅野

the most fearless people in this world wr those who want to get fired

Resign? After made those happens?

Nobody in Hong Kong will trust her, no matter she’s genuine or not. We never forgive or forget what she has done to Hongkonger

Well someone gotta be on that guillotine, we will be dragging her up there when that day comes

依家搞到好似"建國速成班"一樣

It was obvious but there was no proof

咁我諗中共俾得佢落黎講野都應該有佢嘅agenda

唔知想幫中共宣傳d咩訊息咁

路透社係靠賣情報起家架

唔信路透？sure? 就算係fake news, 都一定係有人借路透社做情報操作，自己諗下啦

胡錫進都信...

Lam suggested that Beijing had not yet reached a turning point. She said Beijing had not imposed any deadline for ending the crisis ahead of National Day celebrations scheduled for October 1. And she said China had "absolutely no plan" to deploy People's Liberation Army troops on Hong Kong streets.

In conclusion, 北京想打持久戰

Never forget

死幾多次都還唔完

你有心贖罪，臨死前為香港做件好事
同中共攬炒

You will pay for this

千祈唔好！！

未落實五大訴求 唔好旨意走

可以共享大灣區榮耀

another choice - declare hk independence la

There’s no turning back to what you have done to Hong Kong, the society and the deceased. You’re a disgrace, that’s it.

臭西食屎啦

報道問會議有錄音

唔知會唔會流出

條習總都試過話份條腰骨有事唔做主席，一定要拉鳩佢個 friend 呀來哥入倉先做啦

你唔做，一定冇人可以攪到你要做

呢個係一國兩制嘅巨大先天死症、矛盾、缺陷，叫咩都好啦，一國兩制唔work唔係靠今日呢件事先知，每日150個，香港冇得自己審批，就已經荒謬啦，佢批出境係佢嗰一制，香港唔批入境係另一制，佢夾硬壓住唔准另一制發揮作用，呢個問題性質咪類似於一地兩檢

依排係咁放風

Its too late for her to regret. She escalated the conflict and did nothing to the 5 demands of HKers.

就算你quit左個朶都會遺臭萬年

香港已經浪費左差唔多10年, 宜家因為中共操控左咁耐, 成個政府係無能腐敗
Hong Kong has been wasted for more than 10 years. It's because CCP intervened us for so long. The whole gov is now incompetent and corrupted!

信唔信轉個頭聽日就出極強硬手段?

成家走佬英國啦

係,北京根本唔需要10 1前搞店,之後先慢慢清算都ok,仲可以減少外國關注

中一 conditional sentence咋喎大佬

don't trust carrie lam, she's a lair. lie to hk ppl, lie to police, lie to china gov

Reuters 接牙膏！！ 反共啦屌！打倒共產黨！

佢無實質證據唔會敢爆出黎

fuck off, there's no mercy to you

We connect and declare hk independent

FUCK CCP

Looks like the rumor that Beijing have her family held hostage is true ...

yeah right. you think you're going to walk out of this without solving it? Nice try. IF WE BURN YOU BURN WITH US

冇可能5講究， 真係做5到係 had.

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

go to hell carry

If you dare, tell the world, and you will have only one master, your people.

But you didn't.

切復喇 一死以謝天下
唔係講笑 又要講到辭唔到職
又要乜都做唔到
間接直接令到七個人死 陳同佳繩之於法唔到
大量市民受傷 警察再無公信力
年輕人要入獄
香港再唔能夠返去以前
你係香港史上第一罪人
你既然乜都做唔到 你仲有一點良知 你唔該切腹謝天下

佢用have 唔係 had, 即係佢係有得揀而唔做啦
如果係北京唔比佢落台起度呻正確英文係if I had a choice
想呃連登仔個個讀it唔識英文

屌佢老味以後住新屋嶺

咪撚on9
胡錫進呢條撚樣 連中國網友都唔信佢
你可以起一起下佢d臭史

US mama don't leave me alone

Quit life how bout that

騎虎難下

係又死唔係又死，如果我係林鄭，我寧願攬炒，爆中共大鑊，點樣操控香港破壞一國兩制，包完大鑊即日飛英國

I think that is a kind of "good cop bad cop" strategy, making an innocent image for her.

收皮啦你可以自殺

收皮啦 自殺都冇用呀

咁似遺言，
係咪就快被自殺

點解唔飛英國先爆？

Shut up bitch

希望巴打你都打番正字

係特首辦爆大鑊，震撼性夠大，係歷史上絕對會佔一席位

如果真係咁，稍為有智慧既人都會玩串個party同中共攬炒，等外國直接介入收中共皮

no fact checked

stand with hk
will you join in our cruisade?

擠牙膏

胡溫時期 政策比較懷柔
唔好話香港 連中國都相對好開放
個陣笑中央領導人 拎佢地黎改圖 係中國好常見

維尼上台之後 連小熊維尼都容唔下
你睇下江澤民 胡溫個期
溫家寶影帝到連64都敢接受外媒採訪
08奧運個陣 唔洗我講啦

維尼一己之力 將中共辛辛苦苦打左幾十年既江山
敗得7788

行入去大使館先啦，你唔係覺得特首辨安全

If I had choice, I don't want Hongkong ruled by China

軍政府呀
佢叫得停咩

I doubt if these leaked conversations were propaganda.

Even bitch 777 commit suicide, it won't help. Chinazi is still here and will buy somebody out as 777 2.0

she is a British resident

she implied Hong Kong is nothing close to high degree of autonomy

So late, she is simultaneously threatened by the CCP, so literally nothing she could do now to stop the chaos. There is no step back taken by the CCP of doing protesters a favor, and, impossibly, agreeing with all 5 requirements raised by Hongkongers.

佢d 器官未撚壞死咩, 幾十歲人

we wouldn't let her leave so easily...

recording link

Dear Carrie and other communist sociopaths,

You are a pathetic, psychopathic piece of shit.

Stop pretending like you don’t have a choice.

Stop pretending you must follow orders.

You are morally evil and responsible for everything that happened.

It is not too late. You are not beyond redeeming yourselves.

收皮啦！你冇選擇！你落台都會遺臭萬年，成為人民公敵！一係你就返大陸住！香港唔歡迎你，我哋亦會幫手叫英國、美國、德國唔歡迎你！

已經無人CARE佢遲唔遲職
我地要真普選

already no one cares if Carrie Lam resign or not.
What we want is a real election!

The only master of chief executive is people of Hong Kong , ever

行政會議同建制成員 實有人爆料嫁啦
自己人都唔想幫佢

HU is not trustworthy

笑左, 竟然有人信胡錫進條5毛狗

How did you get the tape? She or someone representing her recorded it and released it to you?

Just wondering the motive of releasing the tape?

林鄭真係咁撚好人，就自己撒回，爆左鑊再走佬去大英帝國

對唔住，不嬲CDRom, 有錯必認。

Actually Carrie will be on a guillotine sooner or later no matter how the whole campaign ends(as she’s controlled by china), so why don’t you just do something for HK before you step down or before the whole situation is beyond remedy?

Never forget, never forgive
Fuck u HK communist Gov and HK Popo

She can actually realize it the first day she came to the office of the CE...so what's her purpose in telling the business party privately and letting the latter tell the correspondent?

爆料

以中國人咁要面嘅性格，我就唔信支共無叫林奠喺七十週年「國慶」前擺平呢壇嘢

Given that Chinese people don’t want to lose face on days of celebrations, I just don’t believe the CCP hasn’t urged Carrie to settle things before 1 October, particularly this is the 70th anniversary of the so-called “New China”

40幾萬一個月咪當俾你地一家四口做帛金
夠有凸

當路透社tvb

agree

買張機票速逃

林鄭會係歷史全世界政府追殺既人

Yeh just to get some sympathy from the public.

Whatsoever, we have to stand still and never trust this habitual liar. This bitch has to hold responsible for all the mess, especially the lives taken away and injuries caused by this tyrannical regime.

你係quit,就quit之前清鄉黑，肅黑警。

玩鋪勁
重組警隊
解散立法會
啟動真雙普選

發夢都冇咁早

if 你老母呀

Send her to jail, murder
She has Hong Kong youngsters' blood on her hand

你就想

Even if she genuinely feels remorse for her actions, the reality remains the same with HK people's freedoms and safety under attack and police brutality at an all-time high.

That bitch, with blood of several protesters on her hands, now wants brownie points from the world? Come on, James. May all the glory of the Greater Bay Area be bestowed upon her good self, forever and ever.

carrie, i fuck you

Did she ever serve the people of Hong Kong? LMAO

She gave her audience a gloomy outlook. The police, she said, would continue to arrest those responsible for "this escalating violence," a group that the government initially estimated numbered between one thousand and two thousand.
佢話會繼續拉人。死八婆!

Resignation is not the solution. Please respond to our five demands before you quit.

We all know CCP is the real boss. One Carrie Lam step down, another Carrie Lam can replace her.
The crux of matter is that, HK people can choose a Chief Executive that serves HK people instead of Beijing.

開始洗地了

講撚到自己被迫咁

早知今日 何必當初

It's about intrinsic problems of Hong Kong.
Lead water? TSA?
These cannot be completely solved without democracy.
She stepping down is not going to help anymore.

港獨之母 團結全香港人

令全港港豬短時間覺醒(包括我自己)

功不可抹 何罪之有?

辛苦晒巴打

“They care about the country’s international profile,” she said. “It has taken China a long time to build up to that sort of international profile and to have some say, not only being a big economy but a responsible big economy, so to forsake all those positive developments is clearly not on their agenda.”

春袋位 Spring pocket location

But she said China was “willing to play long” to ride out the unrest, even if it meant economic pain for the city, including a drop in tourism and losing out on capital inflows such as initial public offerings.

春袋位 Spring pocket location

林鄭認可功績

Beijing will never let HK people to elect a CE who really serve HK or protect the interest of HK. They only care about the interest of CCP. They only make use of HK to do money laundering, “attract” foreign funds for further corruption etc.

She's terrified that her whole damn family will be sanctioned by US and UK. Her UK citizenship may be revoked. Because once the US implements the HK act along with the Magnitsky Act, UK and other western countries will follow. She's damn scared now.

She is a liar, never trust her

屌鳩佢，學人講『一位兩身份』脫身，即係村長同村政委，佢識唔識個死字點寫，中共比你咁玩

已經唔係第一次透露，要邊次真係做到，唔會信呢啲風，所以唔好諗做啦

It’s not the first to hear such news, but she never quit or withdraw the bill. Never trust those fake news, if Carrie Lam really quit her job publicly.

天堂留左個位比佢

go to hell la

佢落台都無用，中共衹會派林鄭2.0
#無忘689同777
#衹要真普選

It's pointless for Carrie Lam to solve the crisis in HK by stepping down because CCP would just sent another puppet. Don't forget we were once happy for the replacemnet of CY Leung by Carrie Lam. As a hongkonger, we want to true universal suffrage, which excludes screening of candidates based on their political stance.

I agree. Never trust AO.

一唔覺意攪左個World War 3出黎

You are screwed. But thank you for igniting Hong Kong people’s love for Hong Kong and for uniting all of us.

Everybody knows. Hong Kong leader does not care about hongkongers. What an irony!

sounds like she is trying to gain sympathy or shifting the blame to CCP

後悔唔殺光示威者？

可能準備走佬?

She said the police would continue to arrest the protestors. The government would suppress the voice from people at the expense of Hong Kong's economy and future. Fuck this bitch and CCP

真係有聲帶

會唔會今晚就逃亡

佢有撚當過我哋係master

又話咩manueuver空間好細
家下叫佢轉體360再扭三條友咩
一開始唔推根本就冇事

香港最大價值係集資能力，如果能夠說服啲資金走就掂

does she realize that she is destroying not only the image of Hong Kong but also China, which it spends years to develop?

邊位businesspeople咁大整蠱

抑或個source就係佢自己

咪撚走呀 未攬炒咪撚走

烏克蘭翻版，深夜走佬

係人都知習包子控制架啦
民權一定唔可以大過威權嘛

原來識tg同連登

If we burn, the whole world burn with us

佢老未呢條八婆不惜一切都要攬炒香港

既然你走唔到
咪幫下市民囉
五大訴求 全部係特首有權決定/推動嘅野

真係佢把聲！

Her spring pocket is BBQed

要凌虐至死
邊有咁爽皮 想一槍就死

Glory of the Greater Bay Area shall be all hers

唔好quit
繼續we connect

technically, she is not. As a CE, she can't have the foreign right of aborad. However since her family are British Nationals, it's easy for her( almost 100%) to become British National after the end of term.

係咪佢自己屋企錄，然後交reuters

洗白天堂都唔會有位俾你

佢講到自己出席任何公開場合都唔得就好慘？慘唔慘得過元朗地鐵班小市民，慘唔慘得過永久冇咗隻眼個女仔，慘唔慘得過仍然昏迷未醒嘅人

攬炒之母

係我就即刻自立為王喇

Because she has to serve her ultimate boss CCP. CCP comes before HK people. 7 HKers died, many injured physically and mentally because of her! She supports police brutality! She's an evil witch!

反了一國大於兩制 邊個話你有兩個主子

自殺啦

擺得上台既都係劇本，邊有咁多情報外洩

when will she die?

Don’t you know that she’s lost control of the whole situation

建制派，政府內部好多人都憎到佢死，我係佢都冇面做落去啦，返英國退休算

佢邊忽似想辭職
對住西人講下大話扮可憐

I think the UK allows a British Citizen who has renounced his or her citizenship to get it back, no questions asked, upon completion of the required documentation and payment of the processing fee.

But not for her perhaps if the US were to sanction her

if she had stayed there for more than 5 years before 2012, which I think she had, she is a resident.

你當佢係個cs 幫佢老闆傳遞訊息 本人係做唔到任何決策既 成件事就fit哂

好撚假

有choice 實行緊急法 無choice 撤回反送中？

驚比美帝制裁放定風先呀

中間仲有d掌聲位

預先夾定 做場戲洗白

倒數第二段：
She gave her audience a gloomy outlook. The police, she said, would continue to arrest those responsible for "this escalating violence," a group that the government initially estimated numbered between one thousand and two thousand.

毒婦表示會繼續拉人。

This is how it works for so many years

Time to end this ridiculous relationship!

Time to declare independence for Hong Kong!

Long live Hong Kong!

quick lah

The news is from Reuters, how fake can it be ?

唔似 佢吐談唔係咁

而家直接同最後大佬挑緊機
所以點解招數狠咗咁多

有錄音了，ching

then why she can't stop the police to beat us?

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

The one last thing you can do for Hong Kong is to dismiss the HK Police.

The blame is already on CCP

The US has made HK part of the trade war against China

江澤民啲改圖到而加仲玩緊

你唔on99搞條咁既修訂出黎，駛搞成咁？

The problem is the ccp is having control over her and the police force, let alone the alleged mixed chinese paramilitary force.

What she said clearly revealed that she has been nothing more than a puppet since mid June. What she talked and how her face looked are all framed by the CCP.

篇文寫明佢地有廿幾分鐘錄音
實堅

Then she can say goodbye to her family

名副其實嘅crocodile's tears
一直大搜捕強行拉晒所有示威者
另一邊對住公眾扮可憐
傻嘅先會信

佢無choice ga啦, 等住被自殺啦

佢突然答應訴求，相信支共一定俾佢辭職

No trust on Carrie Lam or the government already
Please dun pretend to be miserable. No one can forgive you even you step down.
Please be a responsible government, not an actress.

Just kidding I guess

it won’t help even she resigns or makes any apology!

你有幾耐冇見過佢外訪？

佢本護照應該一早已經void咗

唔係好信
共產黨講嘅同做嘅成日唔同
唔好直接信

林奠話唔會出兵
反而我覺得佢地諗緊出

傀儡don't have a choice

講真
我諗支那應該都搵唔到人肯嚟執林奠搞出嚟嘅蘇州屎
而家玩到咁大俾國際圍屌，俾侵拎埋嚟做貿易戰籌碼，差啲玩到第三次世界大戰，邊個想執屎

係就快撚啲

講埋俾你聽佢冇得辭職

修七婆死十次都唔夠呀!!!!!!!!!

即係咁，你喺公司闖咗個大頭佛，蝕咗幾十萬，初期梗係諗住包住佢，直至有一日你發現原來係蝕咗幾億，趁未有人發現，我相信正常人都會偷偷哋辭職算

"deep apologize" 啫係apologize for what? 最重要嗰part 吞左，等於冇講過嘢，又係廢話，好明顯特登流出錄音搏同情

Sor唔係話消息來源fake，係唔信佢覺得佢自己放流料

Not the source, but Carrie Lam

北京要錢既,要國際貿易,點會真係出兵
用警察已經店,警察唔得仲可以混入武警

佢唔出段錄音
中共一定會派人暗殺佢
佢係英國特務
係重要既時候 火上加油
香港人既仇恨集中係佢同狗身上
團結香港人 離地中產 上層有錢人e.g. 總商會
真正做到we connect
真人版魯魯修
焦土之母個名 佢值得擁有

上頭唔比佢走 我覺得係想成隻鑊卸哂比佢先再踢佢走 中央獨善其身

The so-called "One country, two systems" is the crux of the matter. The problem would only be resolved when HK becomes an independent state from PRC.

Everyone knows that she's just a puppet of CCP, so it's actually useless.

收皮啦 想放段預錄既錄音扮流岀
想放風 冇人會信你架

係真就唔會次次記者會咁撚風騷啦

Even if

呢段錄音想搏同情但激起更多民憤
同埋中共為左震壓不惜攬炒香港
有錢佬仲唔出聲?

2014自今，佢心地係點，大家仲未知？咪能打飛機，夜啦，瞓啦柒頭

搞完事就想走
你就想啦死八婆

9 答，如果未發生，我會用 if i have

但如果有個 decision 我 make 左，而又想再返轉頭改變主意，我會用 if i had....

勿屌

as expected she is a puppet and cannot make any decisions on her own.
all 5 demands must be met, but tbh i wouldn't expect her to achieve all of them. Universal suffrage is what it matters the most.

林奠已成支那棄卒為年年考第一既人生畫下濃墨重彩既一筆

篇錄音我覺得重點係 香港根本無晒自治權
美國可以有籍口制裁

我應該咁講.....中共無論經邊個渠道發出嘅訊息....都係唔知信唔信好，或者永遠係講一套做一套

所以呢篇野話佢話Beijing乜乜柒柒又信唔信好哩

已經由支共直接指揮

I don’t think she has any political power left in the current situation. Even if she managed to step down, the five demands still cannot be met.

一句講哂,林鄭明天辭職大家仲出唔出黎示威

段錄音其實已經意味著一國兩際已經正式收皮

She is merely a puppet of the Chinazi.

Sir this way

冇人想知。一係吞槍，一係縮返入你老母個臭閪度

Carrie Lam and her entire family deserve to stay in the Greater Bay Area forever for what she have done.

屌 出面個風仲要講淋奠條錄音 人地係背後打緊我地 拉緊我地 仲係到假猩猩 你地係咪傻撚左啊

港獨之母
準備做埋台獨助攻王

I don't think this accurately reflects CCP's mindset. Oct1 is a big day for Xitler, he doesn't HK protests cost a shadow on his national glory day for sure.

Carrie Lam , please suicide.

if you still have a heart.

popo just attacked first aid and reporters in Mongkok, and you said you dun have a fucking choice? you wanna kill us all?

Hong Konger: if we had a choice...

I don't think she regrets, she's just scared of sanctions. Once the HK human rights and democracy act is passed, her days will be numbered. She pretends to be regret, but the fact is that she still sends riot police to crack down protesters.

其實上面都白撚痴

全香港包括藍c都知所有野係中央指令啦

當我地傻仔？

晨早唔會再信中共

放風扮委屈，食屎啦

你估出左個proposal
唔洗大老闆批左先俾實行咩？

當然啦，如果到時蝕大錢要問責時
係捉推proposal個件祭旗，定係大老闆要自抄先

喊得好慘wo 又話初蔥係幫潘生潘太

從來都係咁, 尤其是係呢啲重要大事
冇皇帝首肯, 奸臣/太監點會敢亂黎

Because once the HK human rights and democracy Act is passed by US Congress, she'll be on the sanction list for violating human rights. She's damn scared now.

想漂白呀？慳d 啦........
你成手都係血呀........

睇下佢聽朝記者會點回應

屌你老母 想洗底你調轉槍頭打支那我就信你係香港人啦

agreed

A discussion with my pro-government colleague
Me: How could they do if the gov don't listen to them?
Colleague: Anyway they should not affect others, they can commit suicide if no one help.

So same answer can be given to Carrie, if CCP not allow to step down, you can still....

RIP HELL!

Carrie Lam, said that she is a real Hong Konger, whole family holding UK passport including herself before election.

Carrie Lam, mother of two, asked her sons do not come back to hk from UK during summer. Because she has been setting fire to burn sons and daughters of real Hong Kong peoples this summer until now.

Carrie Lam, before the electron, claimed that her mission is to connect the people, to listen more voice from the young generation.
Now, she is pushing people to street to protest, arresting young peoples to jail, ruining the reputation of the police force.

Carrie Lam, claimed a seat has been reserved for her in heaven.
Sorry, a devil can never have a seat in heaven.
If the city burns to ash because of her lies and mistakes. Carrie Lam will burn eternally in hell.

Never trust your enemy.

我唔覺得佢想洗底
似向外求救多D

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Don't pretend to be innocent, you, Carrie Lam had left 8 young Hongkong people no choice but death. Yet you do nothing for them, even in the start of the whole Water Revolution. You must accept all 5 demands and quit!

閪面可能代表份工好閪好難受...